HKFP 講香港女政治人物比網上有味言論困擾

有一段講連登仔咸濕

連登仔肯停止性騷擾同路人未？

推呀

呢度太多言論唔洗負個人責任
Fb個邊一向比較收斂/有人屌
政治人物受批評係預左，但一定唔包呢啲有味言論

Pishhhhh

初選 11-12/7 9am-9pm

啱呀 呢啲唔係正常批評

仲以為講林太太

pish

Push